一人N句Sad/感動/搞到你打冷震嘅歌詞

「十世還做朋友」
時光倒流一句話 - 林家謙

"I know you'll find your own way,
when I'm not with you tonight "
Fiction - Avenged Sevenfold

能成為密友大概總帶著愛

有隻雀仔跌落水

不想都不可 無能力負荷 但痴痴的心靠近過

從未來再見遺憾舊時不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

笑得開懷 哭得坦率
為何表情 要讓這世界安排
我就是我 我只是我
只是一場煙火散落的塵埃

林夕詞加超強唱功 回應張國榮既我

成為經典

強強聯手

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

這一場革命最終無人取勝 但請你 請你留低一起作見證

我亦很怕一心軟 會將就得更辛酸
換到飽暖失去自己一世不甘願

有種愛超越限期盛衰 留在我血脈身體裏

他出發找最愛 今天也未回來

全世界都有暴動的青年 香港幾時先出現

這是場戰爭但勝利是不可能 犯法為彰顯法制不公允

誰介意晚節會不保 笑一笑已蒼老

何日變得只關顧 只關顧 一己的髮膚

祈求風和雨吹我到理想的遠處
故土沒法跟隨我意願
但為什麼終於 穿過海灣來到老遠
卻很想返回我的屋邨

像我偏要喜歡鬼火 愛是盲目不過 卻不傻

你終於真的離開我 真的不會再愛我
我以為 我可以裝作不難過 怎麼
心都碎了 心好痛 後悔還有什麼用
你都已經 在別人的懷中 接受他的溫柔

然而你選擇做平凡的人
於是我也就愛上你的人
甘願我的靈魂 困在這個肉身
只求能跟你相襯

然而你已是最平凡的人
看著多美好心卻那麼笨
雙手和你碰過 肩膀和你擦過
靈魂卻無法相認

祝你在亂流下平安

在世間漂泊 孤身仿似浮雲
心底裏 每思親 添百感

醜惡在於 赤子的胸懷
難敵這紛擾世態 為理想或求生在捱

未來只看著你 微笑中斑點會皺起

香港地要表態直言要上街

並未在一起亦無從離棄 不用淪為伴侶 別尋事惹非

-失憶蝴蝶

無愛可失 得不到相戀別說失戀

塵埃落定

而我愛你
而愛無法撐起

為大義來一起奮抗戰

「我哋香港呢，係好正㗎！成日呢，啲人喺到話香港無Future，Well，我哋自己寫出嚟囉！讀多啲書，飲多啲水，食多啲健康嘅食物，唔好食咁多糖，各位小朋友，我哋將來就係社會嘅棟樑！」